{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen mett"},{"text":"Ma √ºtlen \"Bzzzzzzzz\""},{"text":"Mulle meeldib lennata ringi ilusate lilledega"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mardikat√º√ºp"},{"text":"Mul on laigud"},{"text":"Inimesed arvavad, et mul on vedanud"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline"},{"text":"Mul on h√ºppamiseks pikad jalad"},{"text":"Teen siristamism√ºra"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Toitu kannan oma koju tagasi rivis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"},{"text":"Ô∏è Elan koloonias"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis teen hubase magamiskoti, enne kui lennata j√µuan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ilus putukas"},{"text":"Lehti s√∂√∂n noorena"},{"text":"Peidan end kr√ºsalis"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on valmistatud siidist"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad mu veebi kinni"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"V√µin pimedas helendada ja √∂√∂sel ringi lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin"},{"text":"Tulen v√§lja alles siis, kui on pime"},{"text":"‚ñ´ Olen mardikat√º√ºp"}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Prussakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen pikk ja k√µhn ning kaevan mustuse sisse. M√µnikord s√∂√∂vad linnud mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu"},{"text":"Olen aiale hea"},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma olen maskeerimise meister. N√§en v√§lja nagu leht.","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu puu osa"},{"text":"Olen roheline ja pruun"},{"text":"K√µnnin v√§ga aeglaselt"}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Leaf Bug","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Teesklen, et olen lill putukate trikitamiseks ja siis s√∂√∂n neid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja"},{"text":"S√∂√∂n teisi vigureid"},{"text":"Mu esijalad n√§evad v√§lja nagu palvetaksin"}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"Haisuputukas","isCorrect":false},{"label":"Weevil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja olen tihti oran≈æ. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen loomat√º√ºp"},{"text":"Olen sama v√§rvi kui see k√∂√∂givili"},{"text":"Elan vee all"}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Paatidele meeldib minu peal ujuda"},{"text":"Olen valmistatud veest"},{"text":"Paljud olendid elavad minus"}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Elan kestas ja rooman liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt"},{"text":"Kannan oma maja selili"},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind rannast"}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Seashell","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin pigistada v√§ikestesse ruumidesse"},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta"},{"text":"Ô∏èÔ∏èÔ∏èÔ∏è Mul on palju k√§si"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur imetaja, kes elab ookeanis ja pilab vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Laulan √ºksteisele laule"},{"text":"Olen v√§ga suur"},{"text":"puhun pea peal olevast august vett v√§lja"}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin rannas k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√º√ºnised"},{"text":"Ma ei k√µnni edasi"},{"text":"Elan soolase vee l√§hedal"}],"options":[{"label":"Merekilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga lameda kehaga kala, kes elab ookeani p√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è M√µlemad minu silmad on √ºhel pool"},{"text":"V√µin maskeerida, et sulanduda merep√µhjaga"},{"text":"Minu kuju on sarnane selle hommikus√∂√∂gitoiduga"}],"options":[{"label":"Lestaline","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Ma triivin ookeanis ja n√µelan, kui sa mind puudutad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid"},{"text":"h√µljun hoovustega"},{"text":"Olen v√µbelev nagu see k√ºlmutatud maius, kui see sulab"}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Metskala","isCorrect":true},{"label":"A Sea Anemone","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ga pikk peenike kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libisen, aga ma ei ole roomaja"},{"text":"Mingisugused v√µivad elektri √§ra anda"},{"text":"Elan ookeanis, vahel peidus kivides"}],"options":[{"label":"Mereserpent","isCorrect":false},{"label":"An angerjas","isCorrect":true},{"label":"Merekurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike mereolend, kes teeb kodu kaltsiumkarbonaadist ja moodustan korallriffe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan teiste omasuguste koloonias"},{"text":"Minu kodud loovad ookeanis ilusaid v√§rve"},{"text":"Minu kest on v√§ga k√µva"}],"options":[{"label":"A Barnacle","isCorrect":false},{"label":"Meret√§ht","isCorrect":false},{"label":"Korallpol√º√ºp","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}